有無人好似我咁，call uber call到有抑屈?

call左uber成年，而家一call uber就好緊張，成程車諗點撩個司機傾偈，一有dead air就勁緊張，又好mind自己係車程入邊做錯野令司機不滿拿低分，拿到低分果晚會失眠，好壓抑，開始睇緊精神科。。。醫生話我患了中度uber焦慮症。。

利申：有幾年社會焦慮病歷

Usually I dun wanna chat with the driver